{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_061154",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "글림"
    },
    "text": "グローは、スペシャルティーコーヒー&ベーカリー専門ブランドで、常に輝く好奇心とひらめいている霊感を与える目標を持っています。現在、盆唐(ブンダン)本店とソウル双門店で2つの売り場を運営してであり、別途にコーヒー焙煎を進行するグローロストリ空間とコーヒーやベーカリー教育をするレプシルを運営しています。ベーカリーは、天然酵母と低温熟成された生地で作られ、化学製品を使用しないという特徴があります。コーヒーはグローロストスで直接焙煎したコーヒー豆を使用し、焙煎・コメンテーターを通じて、ニュークロップの長所を極大化します。運営時間は平日は10:00~22:00、週末は10:00~21:00であり、秋夕連休の9月20日から21日はお休みです。双門駅1番出口から出て駐車場の入り口の内側に青い門が見える場所はグリーです。駐車は双門駅1番出口をはめて右折して子供ストップ眼鏡店の駐車場に進入すれば可能です。メニューはシナモンモンブラン、クランブルクッキー、アメリカーノ、フランスパンサンドイッチ、アンボト、エスプレッソ、カフェラテ、カプチーノがあり、それぞれの価格は6,000ウォン、4,000ウォン、4,500ウォン、6,000ウォン、5,000ウォン、4,500ウォン、5,000ウォン、5,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "グローは何のブランドですか？",
            "answer": "グローはスペシャルティーコーヒー&ベーカリー専門ブランドです。"
        },
        {
            "question": "グローロストリ空間とレプシルは何をしていますか？",
            "answer": "グローロストリ空間ではコーヒー焙煎を行い、レプシルではコーヒーやベーカリーの教育を行っています。"
        },
        {
            "question": "グローのベーカリーの特徴は何ですか？",
            "answer": "グローのベーカリーは天然酵母と低温熟成された生地で作られ、化学製品を使用しないという特徴があります。"
        },
        {
            "question": "グローロストスで使用されるコーヒー豆はどのように焙煎されますか？",
            "answer": "グローロストスで使用されるコーヒー豆は直接焙煎され、焙煎・コメンテーターを通じてニュークロップの長所を極大化します。"
        },
        {
            "question": "グローの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "グローの営業時間は平日は10:00~22:00、週末は10:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "グローは秋夕連休の間も営業していますか？",
            "answer": "グローは秋夕連休の9月20日から21日は休業です。"
        },
        {
            "question": "グローの場所はどこですか？",
            "answer": "グローの場所は双門駅1番出口から出て駐車場の入り口の内側に青い門が見える場所です。"
        },
        {
            "question": "グローの駐車場はどうやって利用できますか？",
            "answer": "グローの駐車場は双門駅1番出口を出て右折し、子供ストップ眼鏡店の駐車場に進入すれば利用できます。"
        },
        {
            "question": "グローのメニューには何がありますか？",
            "answer": "グローのメニューにはシナモンモンブラン、クランブルクッキー、アメリカーノ、フランスパンサンドイッチ、アンボト、エスプレッソ、カフェラテ、カプチーノがあります。"
        },
        {
            "question": "グローのメニューの価格はいくらですか？",
            "answer": "グローのメニューの価格はシナモンモンブランが6,000ウォン、クランブルクッキーが4,000ウォン、アメリカーノが4,500ウォン、フランスパンサンドイッチが6,000ウォン、アンボトが5,000ウォン、エスプレッソが4,500ウォン、カフェラテが5,000ウォン、カプチーノが5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 565
    }
}